【突發】何妖上咗CNN

何妖人生最光榮時刻
//"The paths before you? One is a path of being alive, one is a path of not being alive. You must choose which path to take. Decide soon."

Pro-Beijing lawmaker Junius Ho has become a figure of hate among pro-democracy circles in Hong Kong, after a video emerged of him appearing to congratulate men who allegedly attacked protesters on Sunday.//

幫你補圖

protesters?????
RANDOM CITIZENS

譯做英文之後個恐嚇程度犀利到呢
今次佢仲唔仆街

屌你老母又上去亂講野屈鳩我地
自己買黑打人而家比黑拆墳就賴落我地度

佢無
記者quote返佢係fb段野